陳家樂火熱領軍 夥拍陳瀅為貪腐死拼到底 《廉政行動2019》掀起無綫新反貪風暴

《廉政行動2019》是香港電視廣播有限公司與香港廉政公署合作攝製的時裝，由陳家樂、陳瀅、滕麗名及黃智賢領銜主演。

節目將會喺星期六九點半首播